Weekend先穿7.85, 金管局得撚閒幫你接貨咩

繼續㩒美金啦

推推推

推

琴晚7.856,而家7.84

金管頂唔頂到去9月，依家仲有大把人走緊資，我係其中一人等緊開離岸户口

push

我做緊美元定期，一個12月到期，另一個下年

謝謝你執底，兄弟我先走了

五毛都無力阻止了

都唱到一萬USD既

巴打咁大獲，其實你換咗美元都ok, 不過真係鎖國就仆街了。

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

鎖國會點 所有錢都唔俾拎？

封鎖提款機 網上ebanking
有入唔俾出

我諗住拎萬五美金出黎
但諗緊定期要唔要提早拎
可能要賠千幾二千

拎得幾多得幾多

港豬 㩒錢

巴打 唔緊要 我做緊5年期 有我陪你攬炒

下，巴打5年期美元定期去到幾時?

今年先開始